前「槍手」球星賓特拿自爆賭癮：有晚曾一度輸40萬鎊

曾效力阿仙奴及祖雲達斯的前丹麥射手賓特拿承認23歲時受傷患困擾，轉向賭枱尋快感，曾有一晚一度輸40萬鎊。

他對BBC自白：「當時看來不像是一個問題，我一直覺得自己控制得住，但那晚算是一個轉捩點。我知道那不是我想要的生活方式。我在場上有很多傷患，我找不到那種在6萬人面前獻技的興奮，只能在賭場找到這種快感。賭金愈大，興奮愈多。我一度輸40萬鎊，但最終贏回不少，那晚埋單只是輸兩萬。但之後的感覺很差，我在酒店一直想，最後回到家我決定要結束這些豪賭的晚上。我不想成為一個踢波但不用腦、失去所有金錢的人。重要的是我可以重整陣腳，現在回想我可以懸崖勒馬都覺得開心。」

32歲的賓特拿職業生涯效力過阿仙奴、伯明翰、新特蘭、祖雲達斯、禾夫斯堡、諾定咸森林、洛辛堡及最近的哥本哈根。()

其實唔係好多姐 球星黎講幾個禮拜人工

開賭的好處，永遠有水魚。

輸40萬磅牛肉

40萬磅可以call架幾架直升機淋佢老味